[新MV] IU蜜桃翹臀+超緊窄裙，S曲線讓網友直呼：眼睛移不開了

IU和防彈少年團的SUGA，這是什麼神仙組合！！！

IU宣佈5月6日回歸，已然讓無數粉絲們期待，但更重磅的消息竟然她要和世界豆防彈少年團成員SUGA攜手，不僅讓雙方的粉絲驚喜，也吸引了諸多樂迷。

IU不僅已經完成了MV的拍攝，據說本次除了作曲、作詞之外還參與了單曲的風格設計，目前正在投入最後的製作。 這一次回歸歌壇也是IU時隔6個月以歌手的身份與大家見面，讓人十分的期待。

而防彈少年團SUGA的加盟更引爆全球歌迷的關注，兩人將向粉絲們傳達不同於以往音樂風格的新曲風。 EDAM表示：「IU和SUGA是1993年出生的同齡音樂人，兩人共識為基礎交換意見，將他們之間的互動融入音樂中。 」

G

.

dat ass

g

我私家G

賓周都損

想屌

見到bra同3角褲既透視look, 識玩

所以就係上一個post話唔識欣賞恩地.......

IU 呢啲先至叫做 "臀".....

( 其實我諗最主要係條腰.... 對比差好大 )

俾佢坐住我諗我真係捱唔到3秒......

不行了

視覺效果

你個名

又可以插爆佢下面